\subsection{Composition}\label{sec:article 18.1}
Le bureau du conseil d’Administration se compose de :
\begin{itemize}
\item un(e) président(e) ENSMN
\item un(e) président(e) TELECOM Nancy
\item un(e) secrétaire ENSMN
\item un(e) secrétaire TELECOM Nancy
\item un(e) trésorier(e) ENSMN
\item un(e) trésorier(e) TELECOM Nancy
\end{itemize}

\par \quad Un poste ayant la mention « ENSMN » n’est accessible qu’à un élève de l’ENSMN. De même un poste ayant la mention « TELECOM Nancy » n’est accessible qu’à un élève de TELECOM Nancy. Si après 2 mois un poste du bureau n’a pas été occupé, tous les postes sont accessibles indifféremment par un élève de l’ENSMN ou de TELECOM Nancy.
